男友嬲咗我，今晚想買宵夜氹返佢，有冇黃店推介？

我= 佢=

我: bb一唔一齊去黃店食宵夜
佢: 唔想出門口 不如你買上黎一齊食
我: 你做緊咩啊
佢: 無啊 歐國聯囉

我即刻上馬會apps睇,真係有歐國聯踢

我立即屌柒佢:你掛住睇波唔陪我,分手啦

佢:唔係睇波呀，我係簽緊歐盟國家德國既聯署(歐國聯),你隻港豬竟然連聯署都唔簽?

然後佢就已讀不回我啦

btw幫幫手簽聯署

——————————————————

零德文 30秒註冊兼簽埋!
點解今次聯署咁重要？簽滿5萬人，德國國會就一定要開聽證會展開聆訊
10月20日截止，而家仲要多二萬幾個簽名

今次個中文版將繁複嘅步驟嘅變到簡單易用，送到埋口啦

1. 去

2. 展開詳情後揀註冊並聯署（第一次簽德國聯署嘅話）

3. 填名同email，act4hk幫你註冊

4. 開email會收到驗證email

5. 如圖示㩒驗證link

6. Act4hk自動填咗你啱啱登記嘅電郵同密碼，只需㩒「簽署請願書」。禮成

終於可約王姑娘啦😚

呢種標題黨仲垃圾過講反話

反唔反樓主？

買薄鐺俾佢食

約跑步？

煎薄鐺，簡稱薄鐺（也寫作餺餦、煎薄罉、薄罉，有誤寫成煎薄餐、薄餐、煎薄撐和薄撐等

牙些叫我開的我都唔想

睇狗爆房

好地地開post唔撚得既？
係要做標題黨

洗撚你教

咪亂屈，我自己識開oost

連登24,大雞樂都會開呢d post

我有證券

佢抄post的

點解你開就咁多人幫你推

好野...有料
已簽

連狗條含膠產限制咗你啲post嘅能見度

你冇證據唔好老屈喎老友

推

欣賞你諗咗個故事岀黎，有做功課

佢呃殺我呢個深黃

以為男友掛住睇波唔理我，發左佢脾氣，應該點氹返佢？

佢抄我人設 老友

ok，去返你post讚你

唔差你男朋友

作得唔錯！

push

有創意👍

歐國聯

好撚好笑

唔反啦，唔反啦

有閃電喇努力keep住

你總算做翻件好事

我對健哥好失望🤦🏾

同佢69含完奶返乾淨啦

樓主臭雞
推

臭雞
推

幾有創意
8/10

臭雞
推到摟主仆街

推到樓主仆街

屌捨得簽未

4/10 但幫推

推到樓主玩69

你無撚嘢啊嘛

個開頭唔同 唔算抄啦

大雞哥 好波喎

推呀keep住閃電

推返上去

On9一問：有冇黃店宵夜list?

點解依加簽個名都咁難講撚到明會幫都唔簽

中文版超簡單 幾個制搞掂

健哥雙十節點過

高質！

推！

小愛

又Block一隻標題撚

笑唔出 O分

好有創意 推！

上啊

Push

PISH

乜嘢歐國聯

呢個清晰

有創意

Chrome 有google translate

文宣po越黎越高汁
g chido

標題黨

推到樓主幫男友含撚

人體盛

好有用！今次簽咗

含撚啦你標題黨 拉

聽咗1010次痴心絕對+手放kai

Pushhhhhh

推呀

簡單輕鬆簽完

已簽

幾有創意 推

好方便

推你屎眼

兩個屎眼

創意分 9/10

第一次撐你

卓明樓

想知樓主氹返男朋友仔未

樓豬被hack?

樓主深黃

幾好笑

幾好笑
不過我早已經簽咗

買個Brezel 比佢

10/10

signed

正路應該買袋袋或事後丸

樓主含到男友條氣順未

高汁

正

20秒搞掂

推一推

推返起

宵夜時間

再食宵夜

買邊間？

8.5/10